Virtual Youtubers討論區（82）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

搶留言

lm

今次貼完post頭未

Cover我屌你老母

我愛橙巴

新PO留名

屌你 block

Cover 我屌你老母

Lm

白宮聯署
美國制裁Cover染紅
打壓言論自由

lm鋤鳩

呢度啲人留名

by橙巴 記得pin

LM 做呢邊啲人

心豚留名

Tama BB lm

わため...

I Love You

tama is my waifu.Ok?

含大
埋土

no waifu, just friends

除左洗版式原神之外仲有公主既麥塊

唔好將Holo放係度啦 搞到好似tama有份咁

I love you all.

Hololive
yagoo
支那狗

我要睇爆外星科技設計師

心心快D番黎
我唔會再話你D野食係黑暗料理

留名

Aloe

a

We are friends!
_ _

好掛住佢啲嘢食

寫緊畢業論文

不過依家唔睇Holo 咪睇下彩虹人囉 又唔係成個彩虹得原神
反正話要唔睇嘛 睇下新Ｖ幾好呀

high school都要寫論文

Cover my dead body

有人叫我pin 依句我打多次

係依個時勢都要講句，
好多地方例如ptt好似大釣場咁好多人亂帶風向
頭先見到個po話lamy ban左Taiwan,之後下面好多人屌
但係係冇人去求證過，反而k裡都有d人去求證，發現係出到Taiwan
希望依度d巴打fc下先，唔鐘意cover想佢爆炸同幫手亂傳fake new係2樣野黎
冷靜唔到就抽離下先
至於想燒其他v玩原神既，其實依度都冇人貼玩原神既link上黎
支那game 財力大，日本仔狗衝玩都冇計
唔想眼冤就做其他野仲好

假設龍心返黎冇畢業你地會唔會睇

有次唔知佢整咖哩魚蛋定咩
D水唔夠熱定點
D咖哩唔溶
頂 好似屎咁

我會

寧願退V都唔會

往好處諗 咁佢起碼有煮過

19號唔撚畢業咩都得啦

why not?

龍心係痴線佬黎

認真：唔會睇

又提

入面嗰個已經係唔同人
唔睇

貼多次要spread嘅tweet

片

呢條想有人剪出黎
簽

歡迎補充

我都唔會

諗住留個sc比佢 coco did nothing wrong

I Love You
Love And Peace
大家唔好開戰好無

すいちゃんは .....

今日も五十万だ~~~

吓，Hololive個新logo咁靚
我想比多啲人欣賞下

LM

睇下個人勢同其他細箱都得，Re:Act, 774, vmos
琉璃姐，再唔係睇返4天王 #1,2好多v列左係度
再唔係唔睇v都得

海牛Apex
北小路Apex

フミMinecraft
西園 歌回
磁富モノエ 雜談

聲優出道？

Vmos 正

睇返真係笑死T-word

我唔係燒你彩虹玩原神
我係話緊呢度啲人大細超啫
彩虹玩支那game = 睇唔到／我唔睇咪得囉
cover奶共封自己啲V = 等我睇下邊個V跟公司乘機屌鳩埋佢
老老實實，你哋彩虹嘅，會唔會因為個V玩原神就unsub先？
前幾個post係咁吹雞叫人unsub hololive
而家有幾個V喺twitter笑鳩你哋用sub嚟玩嘢
又唔係發表奶共宣言，咁都有人可以乘機屌

呢度係唔係真愛hololive班V嘅唔出得聲先？

聽歌

你肯定係屎唔係生化武器?

我依加只會推羽衣媽媽一人

係又提hachaama

聽埋不死人個啲

唔係話唔好post出黎
唔好同tama放埋一齊姐

VOMS

弦月Mix

屙屎大力得滯 必埋兩粒蛋出嚟

睇台灣V又得，miru

yagoo 快d搵35復活 轉移救場

行返條舊路

Good morning mother fuckers
早安操你媽逼

唔知まつり有無對合理失望

你FF Too Much

friends we are friends

其實上個post 都有講
其實冇人睇彩虹人玩原神囉
holo班Ｖ的確只可以扮冇事 只係冇諗到＿＿佢之前得個講 有得掙扎嘅都係得佢姐
係因為＿＿有講過會做出行動 結果就係到依家都合理 啲人唔明點解咁都仲忍到所以先拉大隊話Quit 咗佢

not waifu

Love You

好虛偽

痴線 真係估唔到𠵱句都回力鏢到

I am not gay

tama BB張圖有冇原link?

箱推weathernews

in case有人新入黎唔識tama 但hololive個logo又係度 廢事有誤解姐
不過大家覺得無問題既其實都無所謂既

我們在澳洲的心：願人都尊你的名為哈洽馬。
願你的人平安；願你的料理PO在網上，如同放在我桌上。
我們日用的花費，每日斗給你。
收我們的SC，如同我們收了你的腳臭。
不叫我們遇見粉紅；救我們脫離炎上。
因為心豚、收益、會員，全是你的，直到永遠。哈洽馬洽馬！

唔關事啦 點會咩都唔做得 講句等你返黎係咪會死呀
robocco同火雞講左 又唔見佢地死
扮下野都唔敢扮 先係最肉酸

其實點解會用原神同龍心比
奶錢還奶錢 玩原神同背刺liver事件既性質真係有可比性?
宜家退訂點係奶支奶到重罰無罪既龍心而唔係奶支呢個行為本身 百鳩幾個post前講左預左cover會奶會跪

赤粹vtuber

melonpan有冇咁嬲

星街499K
你永遠到達不了501K的事實

嬲撚到打中文 仲係咁出返堆meme圖出黎

ptt d人真係難分真與假

好多釣魚post 同呢邊啲人一樣

unsub係要做數比官方睇，當然你可以話好少人冇用
twitter啲野星係有啲唔妥，但咪當唔識野算
i love you果啲都就純粹PTSD發作，唔會真係有人覺得好虛偽
真係有嘅話我懷疑你唔知咩係vtuber
我相信好多巴打都係屌到燥晒先亂開火屌V
就算FBK背後同營運反緊枱都會係twitter扮無野
呢到9up 幾下都算
但係唔好對自己印象操作到唔記得本身係點

咪同連登一樣

至少我冇吹雞 因為我本身都冇幾何睇Holo
佢哋死都係令２４３４危啲 反正都就燒到彩虹了

條友講到話d v係twitter笑鳩我地都唔屌得
睇v睇到佢咁撚低賤

中黃鎮姐

彩虹玩原神係佢地自己揀，工商果幾個有錢收
Cover俾人屌嘅原因並唔係單單係佢跪，係佢跪之餘仲強行打壓自己liver
佢只係跪同自己奶共嘅話件事都唔會搞到咁大
你最好搞清楚個分別先，你話彩虹強逼liver玩原神嘅話我地先再討論

睇得V既有幾多係正常
係正常就唔會比人係公海恥笑

Holo冇就唔睇了
反正原意係聽日文

又"你哋" 打完稻草人未 sub唔sub冇人逼你 我決定用unsub嚟表態唔得? 咩叫用sub嚟玩嘢

星姐500K就黎可以做neta

羊
477K > 474K
keep住跌

cover同玻璃心支那無一個係無辜

又嘈

係.. 我都係偷偷地入黎講兩句..

應該係某D FANS玩野, 唔係真跌

90萬想跟機

前幾個po 吹unsub 個原因都唔係因為支那game
果時船長艦b依度有冇人叫unsub

依度本身holo fans多
之前個事之後有好多人轉左 anti/解除左箱推魔法咪好多平時既野都睇唔順眼lo
所以我叫大家冷靜下抽離下

I love you all

至少彩虹仲有得揀玩定唔玩

事實係依家呢個不恰當既時候話自己好愛holo既V
係會引起人憤怒

唔止holo炎上
連個post都一齊炎上

我都係叫春算

永遠停係499k啦
至少比我幻想下佢真係偷雞係Twitter講緊骨

畢業啊

羊好多台灣fans....

GYARI

呢邊啲人，呢邊啲人

硬係有幾條gachi睇唔過眼佢老婆跌sub 入黎撩交嗌

第二多人睇既國家 公開社內機密資料

又狗咬狗

冇乜新消息大家又得閒就打牙骹

HA ^ HA v HA ^ HA v

認真講嘅話
你話真愛HOLO粉 但其實好多unsub咗嘅都係holo入坑holo主推
先唔講咩 玩原神係彩虹V 自身問題 而唔同holo 係公司問題
退一萬步講 就算你個point係啱
咁都至少有一堆前holo粉先係倒轉槍口屌嘅主力

利申:前宝鐘の一味

呢度大把真心gachi忍痛unsub唔睇跌sub
都冇係度嘈
嘈都係嘈鳩cover

#152條友串到仆街

得罪講句 佢老婆掉一半sub都仲係大物搵緊百鳩幾萬

而家都係睇支那或者cover有咩行動
港台勢不成氣侯仲要比日豬鬼佬屌番轉頭

啱啊

唔係唔公開呀

尊重少少好冇 quote返我 OK?

而家都有一味嘅身份認同
只係冇睇直播冇入會員

其實我主推夏哥同peko
但我都係unsub左
我唔明依加都唔unsub到底係咩事
係咪真係覺得可以同班鬼佬愛與和平感化Cover

自己箱燒想釣魚咬埋彩虹一齊燒

你推乜野我就反乜野！

感覺個人v比較真

呢到平時講彩虹得個幾丁友幾時又變左最大勢力?

其實唔係Holo 粉唔心痛
講真只有鐘意Holo V嘅先會因為佢哋待遇唔好而嘈

得一個姐

其實仲買咗船長啲goods
但係都冇計

係愛呀哈利

跟本唔unsub先係害咗佢地
今次cover跪一定有下次
冇真愛粉想見到自己個推俾人文字獄

講佢老婆兩句就跳撚晒制 唔想比人講 平時就咪笠咁撚多光環上身啦

其實遲早都一定到２４３４

黨鐵跪完你估你狗巴唔洗跪？

想講一直無啦啦哼左船長首歌

同埋佢好撚毒 又真愛又盛

呢個youtuber 俾人做出黎d meme真係好正

中秋了

我新嚟都唔得

HOLO粉先最恨鐵不成鋼....

出黎隻抽先

我到呢家都係真愛holo
但星姐單純係自嘲自己係咁上500K咋wo
當你/我地對佢地印象差左 所以先覺得佢地做乜都係負面
講真 佢地唔明面上黎講一句半句去支持呢點 我對佢地既印象都差左
但唔會因為咁就乜連個自嘲既post都誤解埋

逃難去774

點解平時香港人咁鍾意一出事就移民嚟解決問題
但係對自己d 推又咁忠心 唔會一出事就搵代替品
鍾意自己d 推仲多過香港

依到冇幾個唔係新黎

跪緊跪緊
不過應該唔洗跪咁低

燒埋2434真係得番twitch可以番去睇

生日了

邊到睇得出自嘲？ 一開始仲問點解
定你係holo傳心師？

我唸起acg is not fuck政治呢句

我仲係香港
請支持101活動
感謝

miko d會員純度好高
無開幾個月都繼續入會
剪片又sc

唔好問啦 一問就係冇錢開飯

我就返去睇打機台
六師傅

請立即停止binc既行為

堅推唔轉推冇後果喎
政府唔清算點會好人好者走去移民？

佢話呢排冇機打唔係咩 睇V之後好少睇佢speedrun

難呀 難呀 ２４３４ 都算保護得好 係睇幾時腳仔軟

火山孝子

Dl左原神了 比阿喵喵推坑

關咩事 平時d人睇v都唔得閒上黎
而家冇野睇 咪留晒係到圍爐

都係果句冷靜下抽離下

我都係睇v之後基本上冇返twitch 睇cfu

你係咪嚟搞事架

又差唔多到食飯時間 今日yadog 點出招呢

你講左我想講既野
條友好on9 自己就咁將奶共2隻字 慨括晒所有野
賺大陸錢 同 奶共奶到明明無錯,但為左錢跪低認錯 係2樣野黎
前個排唔記得台灣邊個game商 又係比大陸公司迫認錯 最尾自己取消合約 唔認錯 呢d咪屬於賺大陸錢

係到變左PVP

自己躝啦

等睇6cf speedrun原神

dog bite dog

無計，我無得睇peko咪上黎傾偈

鍾意自己d 推仲多過香港
好正常喎
國之將亡，遍地艦娘
幾年前都有呢個ネタ啦
2020仲邊有咁多國民身分認同
香港除外

睇live算

Hi 姜太公

大佬 我難得先頂住放低咗一陣
點解要令我諗起我係一個holo粉 一味

真呀 唔好吹奏,唔係一出少少事就會比人binc到2046

要自己玩過 先可以更好享受到直播內容

網銀國際

聽下歌算啦

琴日忍住左冇去睇mori
我覺得自己好強

呢個囉 港Ｖ我頂唔順 cringe

台灣都大把
得啖笑

佢成日玩ff14

即係睇咗？

其實我開ser果日已經有玩 爆左有後門先del

我依加唯一會做嘅就係去聽pekomiko首聖誕歌

都係Love And Peace 好

巴打

睇左個日100次唔係幾想再聽呢首

推開holocn

橙巴岩呀 抽離下先啦

只有yadog可以化解大家嘅仇恨 將所有人嘅仇恨集中係佢身上面 我稱之為零之鎮魂曲

背刺？件事咁快就.evil上腦？
我見到嘅，只係班V想救返自己啲sub數
咁就係背刺？

玩原神嘅真相，唔洗我講啦呀嘛
兩間公司都奶共，有一間衰咗
另一間咪即刻食住上囉
鬼叫而家潮流又興玩原神
成件事咪變咗合理晒囉
hololive炎上，最大得益唔係彩虹唔通會係個人勢咩？

holo相關既片同聲音會引發到我ptsd

我家陣都係狂loop tama or chima歌黎聽

死啦 又要有魚上釣 又有得嘈了

抽離下
你講幾多次都好唔明既人都係唔會明你講咩

係best girl之鎮魂曲

餅月好正

享受下共西味

其實見過evil.之後
我覺得啲V唔表態已經算好好
起碼冇背刺先啦
又唔洗大戰既
屌唔屌都係睇下個人點睇既姐

慘，最旺果時10人都唔知有冇

睇開都知必跪 之前次次都跪
無期待過ya狗

對立廚釣魚?

聽８粒時版啦
個１００首先係精髓

世界都是支那的

分post啦

危呀你

首首歌詞唔同

lf2

記得唔好再用電腦上連登

應該得三四個

其實，我而家最驚係
大家將Coco捧到做反共份子
佢本人又係唔係真係咁諗？
唔好忘記，佢中之人都轉咗用mildom開live
mildom都係支那在日分公司開嘅平台
到時如果大家發現Coco都只不過係一條
Love & Peace嘅美國龍
咁大家又會唔會即刻跌晒眼鏡？

我開始分唔到係釣魚，定真係on9

會柒 不了

係 最正路就係扮死

等ya狗 發複製貼上道歉信

是但停幾個禮拜就冇野

Tama 老豆

至少佢玩得起

個個都知根本跪硬 ya狗跪到背刺心龍估佢唔到姐

上面條友以為我講緊佢老婆背刺龍皇 真係嬲到傻撚左

習大大同你一齊享受直播內容

呢個有咩關鍵字可以搵到...
搵evil.搵唔到

條gachi 好撚煩
條友係咪cc台果d侵都有生意係中國
所以侵都係奶共既人黎

我狂播８小時耐久

果日聽左100次個腦唔使諗其他野

轉個字眼 自嘲 -> 幽默
會唔會好D
我既理解係佢個tweet 就係話 "第3次突破睇黎唔慶祝唔得..."
我既解讀就係500K突破完一次慶祝完
點知整多次500K突破
今次又黎多次500K突破

彩虹社 工商機會玩唔玩原神 v自己揀

hololive Haato同Coco講咗“台灣”兩個字就俾公司迫跪低仲要停3個禮拜

眼白白望住自己個推咁俾公司打壓法 都仲叫人唔好unsub，唔好搞大件事 真係cls

頭post

係 劍俠情緣叁 網銀
屌 有樣野真係好想講 同澄清
我一路覺得d人將奶共同賺大陸錢撈亂
之後撈埋黎講 屈人雙重標準
例如我網銀賺大陸錢 之後大陸迫我承認一個中國 好 我毀約 咁我係賺大陸錢 only

其他cases: 明明無錯 但為左錢認錯
賺香港人錢 但撐警 個d先係奶共

咁彩虹社個個問題 係因為佢重未遇到大陸閪客既無理要求 我點知佢會做乜野回應 所以我自己就見好多巴打明明係話 睇彩虹/其他utuber 但唔會再咁上心(費事佢原來又係奶共) 呢d唔係雙標黎

正到爆

我無一路睇
但發現今日到依家得露西婭有顯示chatroom係畫面
佢平行世界?

邊有人捧佢做反共份子
一路講緊冇做錯唔需要跪wor

from上個post
條tweet係講就算跌過左50萬但係曾經突破50萬係事實
同fans講50萬記念live會照做

喺人哋眼中，你哋unsub嘅行為
同喺FB玩un-friend一樣
係幼稚，明唔明？
你做嘅unsub行為，有冇真係攻擊到cover？

問題在於佢冇得揀

而家anti 就係想迫佢收皮/全面反中

咁咪到時再屌

羊實傷心死 佢不嬲著緊人數

正常冷處理咪咁

係睇下港台會唔會燒到大陸仔要龍走咁解

一係就燒到支那封殺V界

有得慶祝多次90萬咁開心 唔好嬲豬啦

個個都話龍三星期後跪既就唔睇
我都唔知佢發乜撚神經
post又唔撚追 淨係不停打稻草人

我捧架咩 你幾時去信環球時報叫佢地收返篇報道？

主頁見到佢有show chatroom,姐係淨係en同5期唔show得?

多人一齊做咪攻擊到囉

唔知咩原因但已經block咗佢好耐

應該係想做數字比cover睇 但實際上受害嘅都係得v

所以我係彩虹粉

其實COCO係咪真係反共冇人知

最主要係龍心冇做錯野就要比人罰三周咁重

而且呢度認為佢係幫心擋刀+開會限再BAN殘體算係撚左班人

如果佢真係好似大家咁諗 最好結果係畢業既 咁對我地黎講當然係最好

就算佢最後都係跪到五體投地 繼續賺錢

都只能夠話尊重佢 起碼佢本身就係受害者

不過係咪都唔會再睇HOLO

鬥慘774少啲定2434少啲

所以Holo 冧就到２４３４ 仆街

暫時得佢有show
不論幾多期

柒少陣啦 佢三個月唔開台都有錢過你呀
受害 香港人受害左一年零三個月tim啦

係既話聽日有可應狂戰士要停三個星期

我琴日有個幾鐘意睇既mh鬼佬twitcher(毒撚) 走去玩原神
人地直情唔知d咩大陸game廠 我咁岩見佢玩個隻角係田中理惠配音 佢好鐘意 好撚淫

師兄
冷靜幾日先睇vtuber 啦

係cover 背刺livers

係呀，我好撚毒
我毒我自豪喎
你唔夠毒咪了解得唔深囉
人哋班V個個都打工仔心態
你班友仔就個個當人罪該萬死咁
你係做anti咪認咗佢囉
而家anti-hololive冇人笑你架喎
反正燒緊都名正言順架啦

尋日骰仔大賽 最尾宣傳 星街都係話50萬人突破記念

774

羊今日停live

狂戰士靠chatroom搵食

而家播緊嗰四個只有佢有show
如果係計埋琴晚嘅話まつり都有

兩邊都追 但我係支持個v 唔係佢地間公司
當然講營運
彩虹>>>>>cover

PTR

唔睇＋１

可以突破好多次

2434 點輸

拍片玩galgame H scene，緊係俾youtube屌

無話過佢反共早幾個post都講緊怕佢分分鍾解禁會跪

解禁後佢會自我審查留係holo咪唔再睇佢 反正我都退左holo箱

佢肯離開/繼續玩野玩到爆箱既咪respect同支持佢

好簡單既事

天天過年

一90又吹雞unsup

咁你點睇有啲anti 係原holo粉
就係了解嘅情況之下都忍痛unsub?

佢第三次上50萬啦 你睇下佢第一次趺落50萬果陣出果個tweet啦

大大力奶

我冇叫人唔好屌cover喎
我係叫人唔好anti班V
唔該睇清楚
因為我懷疑有部份人係anti
想乘機鼓吹呢度啲會員去憎恨某啲V

可能開會 露西婭話你唔比我show chatroom我就係度發爛渣

日日都有得慶祝

開名 我想知你講邊個V

Cover有營運？

羊擺明就係撐心架啦，Love you all有咩問題？

我個睇法係點
昨晚篇文都講晒
都無咩可以補充

想問依家邊邊佔上風
想做glory hunter

至少佢有得上上落落

呢隻卡左係898k

彩虹根本寵班Ｖ寵到仆街

果d係冷血仆街 唔係Holo粉
真holo粉一定係每日準時打sc比v
因為唔打既話 d v隨時會餓死

之前有條片
扮上堂但玩galgame

放工又爆po係咪開始內鬥狗咬狗

諗咁多 講咁多做乜柒 vtube界計晒成個二次元本身就少眾
香港人睇既重少 開開心心食花生 睇支那加速累積仇恨咪得囉
我不嬲話呢d濕碎野既玩法都係加速大法好

狂戰士：信唔信我壁咚你

營運黎講真，起碼會做野，小福講埋香港都冇事已經見到分別

又bin c

Q巴真係記一世冷血

有條love and peace友又入黎撩交嗌
希望大家用love and peace 感化cover

你地unsub 受害既只會係v

羊其實好乖好無辜
點解明明係間公司錯
但大家就要令啲V難堪
好心專心搞鳩cover唔好搞班V啦

果單野太精彩，見到當時tete營運既大箱咁樣爆法
之後見到tete營業都要停低諗下

Holo 就難啲餓死

求不要燈
彩虹營運都係今年先好啲
黑歷史都好多

會放棄國際市場 幫手討好bilibili班五毛

咁你又有乜高見？
請指教

曲定直

你係holo粉就出少句聲啦

you sus. Love and peace

最多unsub，冇需要屌鳩わため…

支那佔緊上風

冷血仆街巴又黎料

算啦Holo 一死 就到彩虹 我唯有把握所有時間去睇仲有嘅

想問下真holo粉點睇含埋

真
風頭火勢

邊個屌鳩WTM咁撚仆街 你想講我個句第二多人睇既國家？

我其實都諗左陣
點畀錢都會比cover抽
想其他v唔成為中間層夾心真係有啲難

錦鯉冇乜糕見

唔搞班v點搞到cover呢 你有何良策

maybe 如果個個有犬山咁聰明就唔會有事囉
我單推個個月美兔 之前話上海人周街all屎添
如果佢奶野(明明無錯 但被炎上) 之後我真係會同佢講拜拜架喎

跟住含

我意思係明明平時少人討論，而家就要比人燒埋一份

對準政權? 前線好黃?

你選擇忍痛唔出聲
我選擇講出嚟

你痛，係因為你知道咁做
係會同時令到你支持嘅V傷心
明明cover同yagoo都只係食花生
佢對V嘅sub數唔重視
最重視sub數嘅，永遠都係V本人
咁點解仲要做啲傷害個V
而又傷唔到間公司嘅事？

冇人屌佢
邊有人會屌livers

停你三個禮拜你慢慢發飽佢

我想知邊個屌佢 係咪我句第二多人睇既國家

關係性已經係王道
最多唔好信到十足

小心釣魚師

Ho山孝子真係好癲

想睇holo咪唔好入黎討論自己靜靜雞睇
入黎又要受氣又要嗌交為乜

彩虹反抗軍

除左 — —
無人屌過livers

狂戰士一拳一件

犬山個人勢唔自保實死
彩虹仲有半個日底頂到陣 唯有希望撐到耐啲

你哋打稻草人練到幾lv?
我練到lv5就冇經

又分po?

最多人屌咪得fbk 其他人都係間唔中幾個

你成日活係自己世界 作d定義同設定出黎 support自己d論點

自己係連登post 圍內抽兩句水
連twitter都冇出聲 可以對個v 有咩傷害?
定wtm會mon住連登post? 而家見到我地罵佢已經喊緊?

你holo傳心師?

渣ga 我十里坡劍神

討論區唔比人討論

咁你咪又去做V搵下百鳩幾萬囉
我而家係講緊你哋傷害緊班V
而傷唔到間公司
你走嚟同我講佢搵幾多錢

所以彩虹永遠都係唔出名但係都會俾人攻擊

算有既 我覺得有人屌星街500k都ok有骨

Lv 1

識睇中文 回家了

彩虹會容許liver拎個經理人去攪兩個鐘納豆
真係黑心公司黎

本身unsub喱啲野係要大家一齊做
先可以有效....
傷唔到間公司只係因為唔多人做 先令到個做法有問題
而唔係本身unsub真係冇用
所以你想講一定唔會多人做 我地唔現實?

釣魚好玩

其實大家都係等緊k個live好似等緊開大細咁

其實我都想知點解屌星街500k條tweet

其實冇佢地人太多出名好講實力，可能每次出道出3隻得1隻出名咁，但係未養得多觀眾又已經出新，搞到有啲舊嘅又唔出名嘅好撚做得起

真 都冇人屌鳩wtm 個個都話句 i love u 一定係營運拎佢ac出
淨係笑左含埋同星姐
呢兩個咁大件事 都淨係關心自己d sub數 講兩句都唔比

唔反抗點平權

以為你十里山路不換肩添

本身fbk都有親方之稱，係5ch被集火見慣不怪

零距離120%音量咆哮

奶共 同 賺大陸錢係2樣野黎
其實好多cc台on9仔都分唔清
我原諒佢

本身睇住ゲーム部爆
以為已經夠勁
點知黎單仲猛料
Bin屍真係痴撚線

近平不喜歡這個回覆

Love and peace 💕 💕

講就兇狠，做就碌撚

公主十分理解

點解今次冇人勸交

彩虹啲經理人都係人才

所謂唔好搞班V既最好方法咪停止跟chat room班支那畜罵戰
chat room變戰場就真係又阻觀眾又阻liver
但sub數、sc根本唔影響liver播野，管理層先係最緊張數字既人，連數字上唔去施壓仲點俾壓力人

瘋狂宇宙 小心今後拉清單

我會屌大家一開始想拉486落水叫人燒埋去佢度
但見到而家冇哂呢個講法所以唔屌了

中國生日了

啱啊，講起反抗諗起好耐之前女僕同營運傾唔掂數果次

十里坡劍神姐係幾轉？
不過我諗「呢度啲人」應該練到十轉99lv

好想知上面個個真.HOLO粉既睇法

成班都痴線 連幕後都痴撚線 點夠佢地玩

減我信用評分囉

我抽離唔出聲冇問題
但班anti咪繼續玩嘢咁解之嘛
新睇V嘅咪俾anti搞到憎晒啲V囉

明明事實擺在眼前
unsub傷到班V而唔係間公司
咁都仲要兜，仲要屌鳩講出事實嘅我
咁我就真係冇嘢好講喇

轉個新po呢度都轉左做釣魚場
一個鐘就轉到風向
有時真係提左我係上緊連登

所以先寵 每個都對佢哋好好 唔係嘅話 直播得３次個個幽靈消失咗啦

量產多幾個負責文野環嘅經理人

已經放棄

釣魚場邊有人阻
個個食花生Tim

大家當大家平行世界咪得

楊岳橋，再假啲tim

根本得番一個真愛廚比人圍屌 唔理佢算

馬車比賽嗰陣已經覺得佢冇想像中聰明，
有少少衝出嚟柒嘅傾向

你有份落場打 咪扮

Konone應該要改生日啦

痴線睇左一陣LOL比賽又開始打架

Love and Peace 應該切春袋, 有冇人反對?

個位仲要負責埋舞元個班炎上屬性vtuber 有能到PK

用我強大既自制力忍住左

原來條on9仔又撩皮 一早block撚左

不過彩虹係已經夠寵但係繼續蝦老豆老母

食黃店港共都唔跪架啦 食返藍店算
唔好屈我呀 我黃架 I love Hong Kong

合理

係咪QForever

who冇追到post

連登是可以block人的

holo個箱保你多人睇，除此之外就冇了

LM 繼續關注Yadog爆箱進度

黎黎去去咪又係得果一個係度發癲
無視算

唔夠㗎 經理人連出道都唔成問題

#446

其實block左果條友 應該即刻正常返

會長幾時整番個

睇怕都就

Holo anti一定係彩虹粉

我成日都覺得彩虹係為左彌補一開始冇比任何support啲liver所以佢地想點都儘可能滿足

Nijigay

田角3d配信笑撚死

下 你地認真嘈緊架 我以為大家冇野做玩下膠

張Meme真係好撚正

回咗真HOLO粉3次 都冇理我
我係條冇人要嘅魚

燈

不過２４３４ 呢Ｖ素質都好好

又係我? 米水比入黎撩交嗌先wor

照米水比講法 個鬼佬又係奶共囉
我地就心水清分得清 只不過係條毒撚自己選擇玩only

得鬼閒釣咩 同人拗唔攰咩
入黎叫春算啦

真HOLO粉都唔肯覆我

保你有共奶

因為關心sub數嘅永遠都係個V本人
cover同yadog係睇公司盤數
唔係睇個sub數
唔係要你love & peace
係要搵個可以集火去攻cover嘅方法
唔係不停咁去傷害班V

我要

一早block左 本身有冇睇vtuber都唔知 句句都係引戰

#446咪你

個個好撚尷又好撚好笑

唔係果位真holo粉撩交嗌? 點解又變左係我撩交嗌

你冷血

屌 柒左 咪推

得啦得啦你最撚叻識讀心啦

分完得釣魚大師一個人係入面

合理
邊度唔合理?

咪推

問題兒童集中地

個 米水比 Rushia張台 同 魂流々
三條holo真愛粉係咁狙擊我

推

羊同龍心2個互動算多
懷疑冇出過聲比人unsub最多係佢

真 笑到仆街

我仲以為係自嘲

人才公司 ２４３４

兩個紅色會然四字傻鳩
一個你 一個島村ZX

混沌屬性黎講幾好

卯月個句真

咁公主都係一個小粉紅嘅形象 幾啱cover

唔好再提想死

愛與和平
大家都係米水比

２４３４ 係精神病院

你之前都有份提出分post

點睇我另一個post講啲野
你係咪覺得你個推跌左sub就生存唔到
當你乜柒都諗撚左先做
到最後你乜柒都做唔到

佢間公司就係靠sc 同埋sub 數嚟同人傾合作
佢sub 數越高bargaining power就越高
我都真係唔知你究竟講左d 咩事實出嚟

如果你話unsub既人其實好少 只係你地自high
咁我都仲可以理解

如果依家unsub人數超過20萬既
你咪睇下係咪傷唔到間公司lor

咁你搵到集火cover嘅方法味 八奇大師

慘 經理人 經

咪能玩 我智力100

我分埋我自己屍

宜家望住個po有d哭笑不得

納豆天才

我holo粉 回住我睇法先
我自己就unsub哂退哂會然 但仲做緊免費仔
Unsub一定係可以向公司施壓既一種方法

但俾人搭時光機捉到一個月後會sub番 到時挖眼都唔掂

屌你粉紅色

呢度有邊個之前唔係真愛粉

呢個區係咪唔會再討論直播？

果個見過有人問其實係唔係死左

搞咩又嘈交

應該有三個
米水比 Rushia張台 同 魂流々
呢三條友可以係入面慢慢圍爐

我呢幾日間唔中都會笑

peko peko

個條友擺明自己犯賤

咪再推

唔好爆名 一陣一地又坐時光機番黎恥笑你

得原神 冇野好討論

你同佢智力加埋咪100

等7點ruru王女玩vr恐怖遊戲就會收聲，專心睇直播

班真愛粉話我連vtb 都唔知有冇睇過呀
開始想cap我瀏覽記錄比條柒頭睇
但上好撚多支那網 cap出黎會比人屌

Love you all擺明就唔係羊寫
我屌係屌營運唔撚好做到咁核突

link呢 差啲miss左
係巴士都用data睇

上個post燥左小小 講聲sorry先

Among us

有呀 咪討論緊我哋唔２４３４ 啲Ｖ 同呢邊啲人

今晚有連登女神久遠たま開台

咁就半個post

平時呢度D人留言得幾個字
依家留言下下都長文
TLDR

上咗神枱

閱

以前忙住做DD 邊得閒打咁多字

狗衝返去睇

我好多謝米水比粒大花生

50萬sub數 同10萬sub數個叫價可以話你聽差幾倍

留個公仔算

一放工就發現1001左新既仲要幾百個回覆
點睇

以前我連po 都冇諗過入

根本連post都廢事追 每日放工返黎 熟肉都未睇得晒已經夠鐘訓

跟住就要比d 柒頭話你本身有冇睇vtuber都唔知

啲人要嘈點阻

要感恩米水比

有冇話咩game
emily恐怖症

你Cover Corp黎架？

係哈利呀愛
俾下面唔好笑得咁盡

我係今日第一次入

PTSD triggered

我都係第一日入黎

愛與和平Ok？

好難㗎喎

加埋神父會變負

唔係 要感恩QFovever呀 我先係撩交嗌果個釣魚大師

以前推post都係holo直播嘅文字轉播咁
邊有鬧交咁快

我們都是米水比

冇嘢睇咪嘈交

見到有香港人係巴哈講冇地方燒hololive 好撚心痛

真唔真呀

我都係

肯定係呀FBK叫佢咁做架啦

Ahoy

有線人報料話你睇holo cn

自讚o5oj㗎 QF語錄有了

初見です

開波

負皮左你

我梗係知
774少到直頭唔會有人燒

Ahoy又開台

link?

老師粒lin仲好唔好 有冇抽卡抽到甩lin

成個po冇人講直播

我都係今日第一次入黎

冇睇啦 等Civia解決哂件事先再睇 收風咁渣ga

就係依到

而家唔洗無理要求
因為隻原神本身已經送監控程式
你幫佢推廣，就已經係幫手散播
彩虹社自己都有人識programming
解過原神，知道內情，知道隻game有問題
但仲繼續玩繼續推廣？
係簽咗工商約唔甩得？

真愛粉可以返出去了

屌你老母

咪撚睇 一陣人地追住你黎屌又挖你眼 問你退哂訂退哂會員有咩用

冇開youtube又退晒訂 邊個開都唔關我事

講hololive比人屌
彩虹D人不嬲唔出聲
所以依家得番打架post

點解

琴日訓左教之後個post推得慢左好多 好心痛

禾刀系

上個po都冇咁嚴重

多謝

想搵野睇

英雄玩緊detroit

你理撚得人咩 又唔撚係你要玩 你咪俾佢響holo冧前賺多少少錢再俾人燒囉

聽晚可以推通宵

るる話係vr horror耐久

virtual老人會

呢個POST度開波

有得嘈通宵了

一直大家個諗法都好接近
係無啦啦有一個入黎，一個打十個

最衰都係台灣虹粉特登睇龍搞到佢youtube stat有台灣

連貓宮都得500人同接咁慘

葉米水比

個tools話我知ポルカ開左台

分咗4個台

都係班巴哈仆街仔

你係拓海？
你條女三萬蚊過夜

巴打安息啦

呢兩日外國都有種好奇怪風向係講緊為左保護holo支N所以點點點
然後又一大堆鬼佬buy
做乜鳩

點解我睇到係到亂鬥既

做陣野又2/3 個post
忙過追live

熄左個鐺鐺佢啦

唔會啦 上面有人話自己有玩過原神都無人屌

個post 咁快咁好食 走都唔想走

收聲自私睇啦

尋日見到話Ame串柒yadog打算sub返佢
但開咗archive睇咗分幾鐘覺得無癮又熄返

打打下我發現自己都係唔清楚邊個同邊個係度對打緊
最後係係度亂鬥

邊有亂鬥 全部人都係打米水比
然後果個rushia張台 無啦啦入黎話係我撩交嗌

又唔係我爆名
unsub呢樣野 有人覺得有用有人覺得冇用 要唔要跟其實係個人選擇 覺得有用就unsub 覺得冇就唔unsub
但係而家個情況就係你唔unsub就係holo粉係二五 鬥黃鬥上腦
喺vtuber po我本身都淨係講彩虹野 而家比人標籤左做holo粉

reddit啲mod係佢地自己友

班人唔知佢地係共青團有無敵金身

鬼佬廢撚到閪咁
我估佢地3個禮拜之後會繼續best girl yagoo添

冇計 qforever又冷血又打得

講到要同個V分享喜悅 邊個信啊屌 唔係真係有人咁笨柒啊？

呢個辣妹係咪就死

今日已經係？

I know that feel bro

我萌萌人 真香

你仆街啦 你個腦變撚左.jpg

而家喺第三個階段

想知田角個關係係咪良好過yagoo同v既關係好多

係 最衰都係Q字頭條友 咁撚冷血
明明無叫人unsub 但又比班傳心師捉到 我心入面好想人unsub

串柒Yadog好夠薑架啦
Btw都係唔想睇

連翔哥都原神
像咪冇錢追夢

咁撚on9既野都會有人理架咩

巴打你走先

黃圈內鬥啲frd 對家未死 自己就被自己人隊死

佢一個打十個 我都唔夠佢打

呢個好似係就死果時既心情變化

又鬥黃

我諗係 Yagoo 係俾人蝦
田角係同Ｖ玩

好掛住佢D鳩叫

唔係咁小器真係嬲啊 大家都係搞手求打個和姐

個post咁重火藥味

Nani ?!

你送左幾多錢比人?
人地唔洗食飯?
用麵包追呀?

翔哥都玩

リゼるる

人地識搭時光機 點夠佢打都識講自己冷血架啦

唔好再拉香港人黎講
呢度動物台

你插得好大力 我好心痛

鬥咗幾日啦

我覺得套用喺其他事上都係差唔多嘅

Yagoo比班gachi知道關係好點知會唔會比人話枕營業

準備好3星期後去第五階段未

而家啲真討論po同reddit 啲反cover一樣
三秒比人洗走
btwるる玩禪入定左

今日係停唔到
前幾日應該冇咁勁

其實差唔多,都係比人抽下水冇乜直接交流

我就係見到有人話巴打係Holo粉果下大笑左

皇女

前幾日先打完牌

露露隻手

又話vr 恐怖 禁入去 變撚左任豚 1 2 switch

唔係
Youtube都有
大規模洗地同捧件垃圾上去

燒唔死cover/中共就會有人想燒自己人出火。
由fbk做縮頭烏龜開始，燒到2434啲人玩原神。

呢個手勢

其實邊個引戰先？

好耐之前見條友on99咁所以block咗
前幾日見好似正常返所以unblock咗
不過而家都係block柒返算

識玩

有ruru有人 的確係恐怖 隨時食人

自己搵啦

船長先係做縮頭烏龜

sor 唔好block我

Love And Peace

第一次睇リゼ
件衫好idol feel

有個人係咁話有人屌V 但係又唔講屌邊個 我都係想知邊個咁慘姐

SURE?

皇女你當佢流架
但個模有啲硬

るる隻驚咁意味深

我?

呢度anti-holo區
醒少少 巴打

我會繼續po直播link，唔好推咁快

果次打牌都睇得出liver同社長傾計都有少少疆硬，冇平時liver間吹水時咁流暢
應該真係冇乜交流

我都唔知，但我有份打人

果d隔空對線 猜謎人 都唔知屌緊邊個

上次跳印度舞都覺得佢動作最唔流暢

走啊

星街又跌返落去
上落上落四次

ok thx 我都龜一龜

方丈

愛之深責之切
睇戰況呢到九成都係holo粉

咁搞笑 夜晚到左 鬼佬d正常人出返黎 呢邊d love and peace又開始全面進場

咁你打邊個

我都係第三

F*CK CCP
F*CK HOLOLIVE

OK

點會唔識玩

我唔只比人剥奪holo粉 仲係連vtuber都冇睇過

咪搞事

其實我追咗幾日post都冇人屌wtm 上個post突然出現話wtm比人屌

真係永續五十萬

holo搬石頭砸自己腳
彩虹或成最大嬴家

剥奪VTuber觀看權終身

咪亂屈 我反holo
依家單眼睇緊るる重播

佢有件短髮超正

有得揀邊個想做anti

再嘈屈埋你做達粉

正好表達我宜家嘅心情

唔好再推

就快

再講多次
橫掂我遲早都會忍唔住sub返
依家unsub一陣冇所謂嘅

respect
100次耐久

唔好推

sub左先

唔好推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

るる贏哂

唔好燈

RIZE同RURU都好高質

放工無睇 打完未

露露間出Ｓ級難度偶像pose 點copy

不要再打了.gif

連登仔捧乜死乜

個討論質素插水
要打交就出去啦

屌
橙巴講完先發現呢個名好唔吉利

應該完 姜太公應該夜啲出返嚟釣墨魚

你咁講依到冇人吉利

陣間＊

Ahoy一開台就唔見人

你想討論啲咩

提提大家 真係唔好去玩FF14

捉到哂 成班ho山孝子

如何避免工傷

Ok 等陣玩

るる反應好快

你有買？ 之前見人玩想玩埋一份 好耐冇玩呢類打副本MMO

無良僱主—橙巴

聽人講係大型美味屎坑

快槍手

我去巴哈睇
FBK俾佢地鬧到狗血淋頭
呢度都只係

自己買勞保啦 公司唔包呢啲野

悶撚到傻

屌
btw今日返工果陣破左功 用左半分鍾睇左ahoy條龜片 anyway唔FF解讀了

曾經心中第一推既佢已經注定讓路比連V女兒たま

係咩

久遠tamabbg

呢度鐘意咬自己人多啲

我玩過覺得ok點算

屌Reddit班鬼佬好過
1句 I Love U 就沉船

Btw 佢Unsub咁多既原因應該係因為佢台灣Fans多
而單野嬲著勁多台仔，集體Unsub哂

我諗睇過條tweet既人多數都係咁諗 講野講到咁大 出事又唔見人 我夠知佢small potato啦 唔好講到咁先得架大佬

peko peko peko

巴打唔係仲有めあ咩

連V女兒

怕比呢到d巴打圍嘔 在心中

買左啦屌 上個月 好多人話好玩好玩
悶撚到仆街 玩左一個禮拜棄左
我怕d人睇完凜玩自己又想入坑
我救得一個得一個

尋晚含淚睇公主twitter

根據依家姜太公嘅行動 橙巴8點半/9點可以開post

我幫你解讀吧
船長=龍心
團長=yadog
火=鬼佬

巴打係咪打多左個字？

又多個巴打改左名

大家game路唔同姐....
我覺得睇人玩已經夠

得唔得架咁樣
記住依家唔好睇公主

睇下twitter無影響wor ching

係啊早晨

段片咩黎 冇睇到

Reddit真係睇到頭都痛埋

聽聞玩到後期個故事會幾正
不過我都係玩左陣就無玩

個game 好睇你玩唔玩開有大量文本嘅驚 本身仲要過咗2.0先好啲

1.0出名垃圾喎神父

冇睇
聽吓たま算

咩料,個po又推得咁快

姜太公隻腳仔痺 要抖下先

未睇條龜片
原來Flare有係裡面?
好想睇阿火

3.0之前係悶到喊 之後就好好多啦

怪物級體力美大生再次擊敗靜岡皇女

舊片黎
只係多左英文翻譯

應該好快可以再開post

我比公主洗左腦nanora個腦天人交戰緊

我都係特價買左 試玩玩到60lv 冇得升 又未推完3.0 冇左動力

睇v好過

岩呀 隻驚我都係同frd玩先玩足一個月

屌到悶
咪又係打工仔一個
永續900K啦
千其唔好跌去700K Sub呀

之前三人3D回個過場黎

漁場熱鬧

上個月會爆po係因為有holo人開live
今個月會爆po都係因為有人開live

終於開始恐怖game

Cover未冧 我哋自己就內亂

有劇好睇了

係咪即係比人圍毆個段？ 冇睇佢放咩片

舊片剪出黎 加左英文字幕 講bully

但我睇左眼d cm班鬼佬

算了係我自己ff多左 做holo傳心師

原來真係有

其實人數數字黎姐
SC/工商/周邊 先係重點收入啦下哇

等睇年尾1M粉
會長做唔到既野又我黎做

未冧要搵啲方法解悶嘛 多謝米水比

等睇蜘蛛出現

50%b站收入 唔怕

るしあ讀SC咁勇

船長俾團長打 火路過睇唔到
利申 單眼睇左

我係特價完之後買 買埋個組合包
奶曬野
估唔到咁多人有玩
可能真係唔岩我玩

挖

得皇女玩 露露講過自己暫時停玩

cover契女

未開始已經嚇死皇女

你仲有屎眼呀

リゼるる好睇
唔得閒戰了

皇女好細膽但係鐘意玩
露露只為為咗Ｊ佢叫聲

邊到有1.0玩 依家一開已經係2.0

雖然我覺得係有關會長被停播單野，但船長以前做社畜，唔洗咁大期望。
就算佢地未必想會長受罰，但真係開口講咪又係好似.live咁hololive內戰。

Holo第二多sc 應該想佢過會長嗰sc記錄

我係班FD極度推薦再加凜成日玩先想買
到時人地問我睇V洗左幾多錢
我可以自豪話自己洗左五舊水

單推水龍敬了

你又係到

文化局又出過文，今次又上完環時我唔信佢地會無事呀
外國市場又食唔到
中國又唔比佢食
內循環都唔得掂啦

Cover千其唔好有事呀

皇女個模狂震 正

Lm待笑

唔好j出血呀巴打

裝番隻眼睇るる先 屌正

真係好撚正

GBF大佬都入埋黎

佢鯊魚同偵探推
唔好同人講

外國市場唔係食唔到 佢哋唔恨食啫

有冇link

るる

又搞細蚊仔

船長唔係就係因為唔鐘意社畜先出黎咩
利申心底但係支持船長

睇完上次委員長嚇DEBI之後,
總覺得RURU會嚇RIZE

冇菈美媽媽推ruru唔好咩

利申：一直推ruru

咁d人吹到又隱喻又剩 都要望一望既

露露掂下皇女又唔掂下 每次都嚇到皇女

有神父的地方就有我

cover處境同國泰/匯豐一樣，遲早被中共玩殘。

一直KEEP住笑

船長好狗
架船一直都係aqua整
無開台都係aqua整

唔讀Sc 唔Show Chatroom
叫班Fbk孝子課金啦

王女驚到超可愛

本身就唔太推holo 彩虹太正

有啲野入咗佢性格 都唔係咁易改到
佢個種放假都會諗返工嘅做法就係個時留落嚟
唔敢講係唔係

死忠要盲撐係咁上下

其實真心無期待過佢會拔刀自爆 亦唔想佢自爆完乞食 假假地都係前妻 不過見佢出條龜片 情不自禁ff下做傳心師姐 見佢有隱晦出下聲叫安慰少少 自己之前無推錯人

岩岩已經有HK孝子課左比露西婭

Rushia照做 原諒了

仲走撚出咗motion cam

之前都冇見佢太玩MC

推佢定推佢個樂園?

好心啦

都推 都推

咪燈啦

咁新 唔鐘意玩 唔好逼佢

akari做乜鳩?

好彩有るる係咁拉住王女

REAL MAN WILL PUSH BOTH

你個名加水龍敬....

Ruru個動作好似推緊皇女去死咁

其實我好想知底到FF14好玩既地方係咩
我出4.2前玩
正價買哂成套,玩左1星期升到個陣最頂70LV(一隻職)
一直都係跟主線行,行到要等更新出唔知有咩做
其實中間都覺得唔知做咩,諗住玩到後期先會有遊戲體驗玩埋落去
上網睇人講話要打eureka同FF戰略版個副本同咩alpha sigma
打左幾日已經棄左驚

唔燈都知

我都覺

我都覺, 雖然知佢係唔想俾皇女入dark zone

如果冇るる扶住佢實直接走佬

暫時無v屌會長阻頭阻勢都算係咁，佢地錯就只係入左cover。

終於記得自己有記憶喪失設定

係真係震到咁定點 屌那星個頭震到呢粒icon咁

いらっしゃいませ

笑死 皇女係超驚 係咁郁 仲痴過去るる度 てて

老人看講con ruru

看護

るる真係好似推緊佢去死咁

係咁介紹自己屋企真係好好笑

台仔仲惡過呢度十幾倍
係呢到都激到跳晒制 上ptt一轉咪爆血管

但RURU先係最開心果個

望緊巴哈個Po
利申岩岩先知

睇人仆街最開心

るる笑到

應該直接死亡

陣間係耳邊吹氣加konruru 就正 仲要想擰頭去望るる時見到恐怖嘢就正到爆

啲配色幾合理

佢地串過馬撚 抽個生態圈水抽到水塘都乾撚埋

我都俾佢嚇親

るる原本就係為咗聽慘叫先嚟

無呀
你咪繼續join member日日sc囉
無人阻你喎
不過記住大聲叫自己做中国人
唔係人地連讀都唔會讀

聽到皇女大叫直頭話楽しい

Ruru真係好黑心

konlulu~~

嚇到佢死左

るる拉唔住皇女

20:15左右開新post

嚇到仆街拉都拉唔住

Staff直接放黑幕上去

WtF
唔撚係呀

staff都驚撚左佢, 整細個game 畫面

個樣勁奸，又推住條腰唔畀人走。

推起佢 等你個燈８半錯

「妳」係邊個??

970左右

好舊既野黎

今日都有巴打Post過了

碌Facebook見到，唔知係咪真

unsub都話唔比
你想點搞鳩cover呢？
放火燒佢？寄炸彈？定用念力呀？

幅畫係るる老豆

梳 返工無追得咁貼丫嘛

呢隻藍色 係咪講天使 我都唔清楚呢單咩料 有冇巴打講下

我等緊皇女望去るる度時嚇親

7月ge片
Asacoco 2.0

我記得係同洋蔥講

天使？

staff 拉高個live

真大姊 桐生可可
假大姐 FBK

jojo 石假面

應該係天使? 我都唔熟 係咪講佢以前人氣低果陣 成日痴龍d live
跟住人氣急升 d人就話佢靠龍上位
龍就屌柒d人

8：30

皇女每次嚇親るる都好興奮

笑死拉到勁細

btw 返黎睇到佐藤希條twitt

反正重點都唔係隻game
仲好

屌睇緊咩 完全睇唔到畫面

良い悲鳴

之前同polka拆彈講埋出口。

不過會長同營運唔妥左好耐，3D回都直接話營運無同佢講就加條黑底落個模組到。

staff 拉到個screen超細

直接縮細個畫面

睇落都似

洋蔥係安慰姐 而且洋蔥二期生 係龍紅之前已經好紅啦
點會比人話佢痴
應該係?

應該講緊依條片

睇人尖叫係幾開心

呢個就係聯動目的

星川apex都幾勁

星街500K

發現自己柒左 勿推

ruru走埋

搞事啦

るる一放手嚇到皇女

de javu

妒忌皇女借啲意痴埋ruru到 定妒忌ruru攬到皇女好

2.0
米能鳩啦

會長用詞其實好溫和同小心
避免傷到kanata

皇女玩隻game, ruru玩皇女

依家先知佢原來咁邪惡

皇女失去咗るる已經走唔到落去

都妒忌

已經970了

魔界美大生你估假㗎

真相

幾正

不過唔知關唔關hololive單嘢事

new PO

你見佢個3D 永遠笑緊, 就知佢幾開心

正呀 咁先係美大生

咁快又爆post

關鬼事咩咪ff咁多

るる已經諗緊下次點玩鳩皇女

惡魔 已人類負能量為食糧

好多傳心C

staff 又中槍

中間好似有人釣魚,推得快過火箭

呢對都幾正

てて

都啱
唔理咁多了

Ruru撚德比都好正

唔一定關事
佢私底下本來就好壓抑

皇女已經預知到

正 得るる壓撚住德比咁撚